<Tutorial>
	<Message id="ALPHA WORK1">Ο σχεδιασμός σας έχει πλέον προωθηθεί στην εκτέλεση.

Η φάση εκτέλεσης έχει τρία στάδια:

1. Η "Άλφα"(Alpha), στην οποία οι δημιουργοί και οι καλλιτέχνες δημιουργούν το προϊόν σύμφωνα με τις προδιαγραφές και τις απαιτήσεις σχεδιασμού.

2. Η "Αναβολή" (Delay), ανάλογα με το πόσο ικανοί είναι οι υπάλληλοί σας, μπορεί να προκύψουν απροσδόκητα ζητήματα κατά τη διάρκεια του Άλφα, τα οποία πρέπει να αντιμετωπιστούν πριν προχωρήσει.

3. Η "Βήτα" (Beta), στην οποία τα σφάλματα αποκαλύπτονται από τους προγραμματιστές σας και ελπίζουμε ότι θα διορθωθούν πριν από την τελική κυκλοφορία.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK2">Ανάλογα με το αν το λογισμικό σας έχει κώδικα ή τέχνη, θα δείτε αυξανόμενες μονάδες "κώδικας" και "τέχνη". Αυτά σας λένε κατά προσέγγιση πόση δουλειά γίνεται, όσο υψηλότεροι είναι οι αριθμοί, τόσο πιο πλήρες είναι το προϊόν σας.
		
Αυτοί οι αριθμοί δεν λένε τίποτα για την πραγματική ποιότητα του κώδικα και της τέχνης. Για να αποκτήσετε μια ιδέα για το πόσο καλή είναι η εργασία των εργαζομένων σας, πρέπει να κάνετε μια αξιολόγηση από τους ομότιμους, ξεκινώντας πατώντας το κουμπί ελέγχου και επιλέγοντας την ομάδα.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK3">Όταν το προϊόν σας έχει λάβει ορισμένες κριτικές, πατήστε το κουμπί τερματισμού για να δείτε τα αποτελέσματα. Λάβετε υπόψη ότι η κριτική βασίζεται στο προϊόν σας όπως ήταν όταν ξεκινήσατε την αναθεώρηση, επομένως οποιαδήποτε εργασία που πραγματοποιήθηκε εν τω μεταξύ δεν θα μετρηθεί.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK4">Το τελικό αποτέλεσμα θα είναι υψηλότερο ή χαμηλότερο από την πραγματική ποιότητα βάσει του ποιος το εξέτασε. Η ομάδα που ανέπτυξε το λογισμικό θα πει πιθανώς ότι είναι καλύτερη από ό,τι στην πραγματικότητα.

Μπορείτε να μεταβείτε στην αναθεώρηση για να δείτε πώς οι αξιολογητές σημείωσαν διαφορετικές πτυχές του λογισμικού σας. Η ποιότητα της τέχνης και του κώδικα μπορεί να διαφέρει ανάλογα με την εξέλιξη που βασίζεται στην ικανότητα των υπαλλήλων σας και δεν εξαρτάται από το πόσο έχει γίνει η δουλειά.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK5">Σιγουρευτείτε ότι κάνετε ένα δελτίο τύπου (Press release) κατά τη διάρκεια της ανάπτυξης επίσης.

Κατά τη διάρκεια της ανάπτυξης έχετε επίσης τη δυνατότητα να στείλετε μια "Δοκιμαστική Έκδοση" (press build), οπότε ο τύπος μπορεί να δοκιμάσει το λογισμικό σας. Οι εκδόσεις του "Δοκιμαστικού" (Press) δεν απαιτούν εργασία από την πλευρά σας, αλλά βεβαιωθείτε ότι έχετε καλή βαθμολογία στις αξιολογήσεις σας από τους ομότιμους και ορισμένους οπαδούς προτού στείλετε ένα.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK6">Πατήστε το κουμπί "Προώθηση" για να προχωρήσετε στη φάση καθυστέρησης όταν είστε έτοιμος/η και το έργο θα μεταφερθεί αυτόματα στη φάση "Βήτα" (beta).</Message>
	<Message id="ALPHA WORK7">Η Βήτα (Beta) φάση είναι θεωρητικά ατελείωτη, αλλά θα πρέπει να κυκλοφορήσετε το έργο σας σε κάποιο σημείο, ειδικά αν έχετε ήδη ανακοινώσει ημερομηνία κυκλοφορίας.

Είναι μια καλή ιδέα να διορθώσετε όσο το δυνατόν περισσότερα σφάλματα, καθώς τα προϊόντα με πολλά σφάλματα θα οδηγήσουν σε επιστροφές, αλλά δεν στοχεύουν να διορθώσουν κάθε πιθανό σφάλμα στο προϊόν σας. Όταν το προϊόν σας κυκλοφορήσει, θα μπορείτε να διορθώσετε περισσότερα σφάλματα, καθώς οι πελάτες σας έρχονται σε επαφή με την ομάδα υποστήριξης.</Message>
	<Message id="ALPHA WORK8">Πατήστε το κουμπί "Κυκλοφόρηση" όταν είστε έτοιμος/η.

Όταν κυκλοφορήσετε το προϊόν σας θα πρέπει να αγοράσετε ή να εκτυπώσετε υλικά αντίγραφα αυτού για να πουλήσετε. Αργότερα, η διαδικτυακή διανομή λογισμικού θα γίνει πιο δημοφιλής, αλλά είναι πολύ σημαντικό να έχετε υλικά αντίγραφα του προϊόντος σας πριν και κατά τη διάρκεια της δεκαετίας του '90.
		
Μπορείτε είτε να εκτυπώσετε μόνοι σας υλικά αντίγραφα είτε να παραγγείλετε μερικά άμεσα με υψηλότερη τιμή. Το παιχνίδι θα σας το υπενθυμίζει αυτό κάθε φορά που θα κυκλοφορήσετε ένα προϊόν.</Message>
	<Message id="BENEFIT1">Ξεκινήστε ανοίγοντας το παράθυρο παροχών</Message>
	<Message id="BENEFIT2">Τα οφέλη των εργαζομένων θα αυξήσουν παθητικά την ικανοποίηση των εργαζομένων για όλους τους υπαλλήλους σας, κάτι που μπορεί να σας βοηθήσει πολύ εάν θέλετε να μειώσετε τους μισθούς τους ή να βεβαιωθείτε ότι δεν θα σταματήσουν μόνο όταν βαρεθούν.

Μερικά οφέλη των εργαζομένων μπορούν να έχουν τεράστιο και άμεσο οικονομικό αντίκτυπο, ενώ άλλα μπορεί να οδηγήσουν σε μεγάλες αυξήσεις ικανοποίησης χωρίς να έχουν άμεσες συνέπειες.

Μπορείτε να παίξετε με ασφάλεια με τα ρυθμιστικά και να δείτε τις επιπτώσεις τους, αφού οι αλλαγές δεν τίθενται σε ισχύ μέχρι να πατήσετε το "Εφαρμογή".</Message>
	<Message id="BENEFIT3">Εάν επιλέξετε το κουτάκι δίπλα σε ένα όφελος και πατήσετε "Εφαρμογή", οποιοσδήποτε υπάλληλος με προσαρμοσμένα οφέλη θα το επαναφέρει στην προεπιλεγμένη εταιρεία.
		
Μπορείτε να αλλάξετε τα οφέλη για τους εργαζομένους μεμονωμένα στο παράθυρο επισκόπησης των εργαζομένων. Δοκιμάστε να το ανοίξετε τώρα, επιλέξτε έναν ή περισσότερους υπαλλήλους και κάντε κλικ στην επιλογή "Αλλαγή Οφελών".</Message>
	<Message id="BENEFIT4">Για να αντικαταστήσετε ένα εταιρικό όφελος για μεμονωμένους υπαλλήλους, πρέπει να τικάρετε το κουτάκι δίπλα στο όφελος.</Message>
	<Message id="BUILD MODE1">Ξεκινήστε μπένοντας σε "Λειτουργία κτισίματος" κάνοντας κλικ στο πράσινο κουμπί "Κτίσε".</Message>
	<Message id="BUILD MODE2">Το παιχνίδι κάνει παύση πάντα σε λειτουργία κατασκευής.

Ας ξεκινήσουμε δημιουργώντας ένα δωμάτιο. Έχετε δύο επιλογές για το πώς θέλετε να χτίσετε ένα δωμάτιο.

Κάντε κλικ στο κουμπί "Κατασκευάστε ορθογώνιο δωμάτιο" στον πίνακα κατασκευής για να χτίσετε ένα απλό ορθογώνιο δωμάτιο ή κάντε κλικ στο κουμπί "Κατασκευάστε δωμάτιο" για να χτίσετε δωμάτια σε οποιοδήποτε σχήμα θέλετε, ένα τοίχο κάθε φορά.

Μπορείτε επίσης να χρησιμοποιήσετε την επιλογή "Κατασκευή δωματίου" για να χωρίσετε τα δωμάτια σε δύο ξεχωριστά δωμάτια, απλά χτίζοντας έναν τοίχο μέσα από ένα δωμάτιο.</Message>
	<Message id="BUILD MODE3">Τώρα κάντε κλικ κάπου μέσα στην περιοχή που κατέχετε, η οποία έχει ένα πλέγμα, και στη συνέχεια κάντε κλικ κάπου αλλού για να ολοκληρώσετε το νέο σας δωμάτιο. Παρακολουθήστε το κόστος ενώ μετακινείτε το δρομέα.</Message>
	<Message id="BUILD MODE4">Ίσως έχετε παρατηρήσει ότι το πλέγμα περιορίζεται όταν χτίσατε το δωμάτιό σας. Μπορείτε να αλλάξετε τα πλέγματα και τις γωνίες αν θέλετε, χρησιμοποιώντας τον πίνακα προς τα αριστερά. Αυτό μπορεί να είναι χρήσιμο εάν θέλετε να δημιουργήσετε τραπέζια κατά μήκος ενός διαγώνιου τοίχου, για παράδειγμα.

Αν δεν σας αρέσει όπως φαίνεται το δωμάτιό σας, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το κουμπί "Αναίρεση" για να αναιρέσετε τις αλλαγές σας.

Κάντε κλικ στο κουμπί Συνέχεια όταν είστε έτοιμος/η.</Message>
	<Message id="BUILD MODE5">Τώρα ας προσθέσουμε παράθυρα και πόρτες. Μπορείτε είτε να επιλέξετε μια κατηγορία είτε να αναζητήσετε "παράθυρο" ή "πόρτα" στον πίνακα κατασκευής.</Message>
	<Message id="BUILD MODE6">Παρατηρήστε πώς ανάβει το δωμάτιο όταν προσθέτετε παράθυρα, βεβαιωθείτε ότι έχετε προσθέσει αρκετά ώστε οι υπάλληλοί σας να μπορούν να δουν.

Μπορείτε να ελέγξετε τις συνθήκες φωτισμού, περιβάλλοντος, θερμοκρασίας και θορύβου κάνοντας κλικ και επιλέγοντας το δωμάτιο.</Message>
	<Message id="BUILD MODE7">Μπορείτε επίσης να αλλάξετε το χρώμα των δωματίων και των επίπλων σας.

Δοκιμάστε να αλλάξετε το χρώμα του δωματίου σας κάνοντας δεξί κλικ και επιλέγοντας το κουμπί "Χρώματα δωματίου" που μοιάζει με ένα πινέλο.</Message>
	<Message id="BUILD MODE8">Μπορείτε να αλλάξετε το χρώμα πολλών πραγμάτων ταυτόχρονα πατώντας Shift και δεξί κλικ επιλέγοντας τα αντικείμενα πριν ανοίξετε το χρωματικό παράθυρο. Το παράθυρο χρώματος θα προτείνει χρώματα που χρησιμοποιούνται αυτήν τη στιγμή.

Εάν σας αρέσει το στυλ που έχετε δώσει ένα δωμάτιο ή ένα κομμάτι των επίπλων, μπορείτε να το ορίσετε ως προεπιλογή στο δεξί κλικ μενού περιβάλλοντος.

Κάντε κλικ στην επιλογή "Εφαρμογή" όταν είστε έτοιμος/η ή κλείστε το παράθυρο αν θέλετε να ακυρώσετε τις αλλαγές σας.</Message>
	<Message id="BUILD MODE9">Ας βάλουμε έπιπλα στο νέο σας δωμάτιο.

Δημιουργήστε ένα νέο τραπέζι κάνοντας κλικ στο "Επίπλωση" ή αναζητώντας "τραπέζι".</Message>
	<Message id="BUILD MODE10">Τώρα προσθέστε μια καρέκλα. Οι καρέκλες μπορούν να προστεθούν μόνο σε τραπέζια.

Σημειώστε ότι κάποια έπιπλα, όπως καρέκλες και τραπέζια, μπορούν να αντικατασταθούν με εναλλακτικές εκδόσεις μετά την τοποθέτησή τους. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το δεξί κλικ μενού περιβάλλοντος για να αντικαταστήσετε εύκολα πολλά έπιπλα με τη μία, επιλέγοντας όλα τα έπιπλα του ίδιου τύπου στα επιλεγμένα δωμάτια για παράδειγμα.</Message>
	<Message id="BUILD MODE11">Τέλος, προσθέστε έναν υπολογιστή. Όταν προσθέτετε έναν υπολογιστή, κάντε κλικ και κρατήστε πατημένο το σημείο όπου θέλετε να το προσθέσετε και σύρετε το ποντίκι προς την κατεύθυνση που θέλετε να αντιμετωπίσει και, τέλος, αφήστε το κουμπί του ποντικιού για να το τοποθετήσετε.

Οι υπολογιστές πρέπει να τοποθετηθούν πάνω από ένα τραπέζι και να βλέπουν προς μια καρέκλα.</Message>
	<Message id="BUILD MODE12">Όταν βάζετε τραπέζια το ένα δίπλα στο άλλο θα είναι ομαδοποιημένα αν δεν έχουν κάτι πάνω τους. Τα τραπέζια που ομαδοποιούνται μπορούν να χρησιμοποιηθούν για συναντήσεις. Για να δείτε ποιά τραπέζια ομαδοποιούνται, επισημάνετε μόνο ένα τραπέζι και η ομάδα του θα επισημαίνεται με μπλε χρώμα.

Είναι σημαντικό να ελέγχετε τα επίπεδα θορύβου στο περιβάλλον εργασίας σας, δοκιμάστε να ενεργοποιήσετε την επικάλυψη ήχου για να δείτε ποιά έπιπλα δημιουργούν θόρυβο.</Message>
	<Message id="BUILD MODE13">Ο ιδρυτής σας δεν κουράζεται, πεινάει, κρυώνει ή ενοχλείται γενικά, αλλά όταν προσλαμβάνετε νέους υπαλλήλους, θα το κάνουν. Έτσι, φροντίστε να προσθέσετε τουλάχιστον ένα μηχάνημα αυτόματης πώλησης, μια καφετιέρα, ένα ψυγείο, εξαερημσό και ένα ξεχωριστό μπάνιο πριν προσλάβετε νέους υπαλλήλους.

Κάντε κλικ στο κουμπί "Συνέχεια" για να προχωρήσετε.</Message>
	<Message id="BUILD MODE14">Τώρα, ας αναθέσουμε το δωμάτιο σε μια ομάδα, οι υπάλληλοι από άλλες ομάδες μπορεί στη συνέχεια να μην το χρησιμοποιήσουν ή ακόμα και να περάσουν από αυτό.

Κάντε δεξί κλικ στο νέο σας δωμάτιο και επιλέξτε "Αλλαγή Ομάδας", που μοιάζει με κύκλο με βέλη. Θα εμφανιστεί ένα παράθυρο, κάντε κλικ στο "Core" για να αναθέσετε το δωμάτιο στην ομάδα Core.</Message>
	<Message id="BUILD MODE15">Θυμηθείτε επίσης να ορίσετε υπαλλήλους σε μια ομάδα. Μπορείτε να το κάνετε είτε κάνοντας {KeyBind:ContextMenu} σε έναν υπάλληλο και επιλέγοντας "Αλλαγή Ομάδας", από το παράθυρο των εργαζομένων ή απευθείας στο παράθυρο προσλήψεων.

Πατώντας το πλήκτρο {KeyBind:MultipleSelect} με τον κέρσορα του ποντικιού σε αντικείμενα, δωμάτια ή υπαλλήλους θα σας επιτρέψει να επιλέξετε πολλά ταυτόχρονα, τότε μπορείτε να πατήσετε το {KeyBind:ContextMenu} οπουδήποτε για να δείτε το μενού περιβάλλοντος. Μπορείτε να κρατήσετε το {KeyBind:SweepSelect} κάτω για να επιλέξετε γρήγορα αντικείμενα του ίδιου τύπου.
	
Προσπαθήστε να επιλέξετε τουλάχιστον 2 πράγματα στο παιχνίδι.</Message>
	<Message id="BUILD MODE16">Μπορείτε να συγχωνεύσετε τα δωμάτια χρησιμοποιώντας το εργαλείο "Καταστρέψτε τα τοιχώματα" ή κρατώντας το {KeyBind:MultipleSelect} και κάνοντας κλικ για να επιλέξετε τα δωμάτια που θέλετε να συγχωνεύσετε, κάντε {KeyBind:ContextMenu} και στη συνέχεια επιλέξτε την επιλογή "Συγχώνευση δωματίων" από το μενού περιβάλλοντος.

Κάντε κλικ στο κουμπί 'Συνέχεια' όταν είστε έτοιμος/η να συνεχίσετε.</Message>
	<Message id="BUILD MODE18">Όταν αισθάνεστε πλέον ότι δεν έχετε αρκετό χώρο για τα κτίριά σας, μπορείτε να αγοράσετε νέα οικόπεδα μπαίνοντας σε "Λειτουργία Οικοπέδου" (plot area).

Τώρα, ας βγούμε από τη λειτουργία κατασκευής.</Message>
	<Message id="BUILD MODE17">Όταν είστε έτοιμος/η, ανοίξτε το παράθυρο των εργαζομένων για να ξεκινήσετε τη διαχείριση των υπαλλήλων σας.</Message>
	<Message id="CONTRACTS1">Ξεκινήστε ανοίγοντας το παράθυρο των συμβολαίων.</Message>
	<Message id="CONTRACTS2">Πρόκειται για έναν κατάλογο των διαθέσιμων συμβολαίων. Θα προστεθούν νέα συμβόλαια καθώς θα συμπληρώνονται οι παλαιότερες.

Τα συμβόλαια έχουν μια προκαταβολή που θα λάβετε για την αποδοχή του έργου και μια μεγαλύτερη πληρωμή για την ολοκλήρωσή του. Συμπληρώστε το συμβόλαιο παραδίδοντας τον κωδικό και τις μονάδες τέχνης που ζητήσατε.

Δοκιμάστε να επιλέξετε ένα συμβόλαιο στη λίστα τώρα.</Message>
	<Message id="CONTRACTS3">Η τελική πληρωμή θα αφαιρεθεί για τη μη ολοκλήρωση του συμβολαίου και καθυστέρησής του, καθώς και για τυχόν σφάλματα που δεν έχουν διορθωθεί.

Αν δεν ανταποκρίνεται στις προσδοκίες ποιότητας των πελατών, θα επηρεάσει τη φήμη της επιχείρησής σας, αλλά όχι την πληρωμή σας.

Ανατρέξτε στα συμβόλαια τώρα και αποδεχτείτε ένα που απαιτεί ορισμένες μονάδες κώδικα.</Message>
	<Message id="CONTRACTS4">Μέχρις ότου ένας εργαζόμενος αρχίσει να εργάζεται πραγματικά για το συμβόλαιο, η προθεσμία δεν μετράει.

Κατά τη διάρκεια του σχεδιασμού, οι υπάλληλοί σας θα μειώσουν τα σφάλματα κατά την τελική παράδοση και θα αυξήσουν την ποιότητα. Βεβαιωθείτε ότι έχετε προωθήσει το σχεδιασμό σας μόλις φτάσει η γραμμή προόδου, για να αποφευχθεί η μηχανική.</Message>
	<Message id="CONTRACTS5">Όταν οι μονάδες κώδικα και τέχνης (εάν υπάρχουν) φθάσουν στην τιμή στόχου του πελάτη, έχετε ολοκληρώσει το συμβόλαιο, μπορείτε να συνεχίσετε να εργάζεστε σε αυτήν εάν θέλετε να παραδώσετε ένα καλύτερο προϊόν.

Βεβαιωθείτε ότι κάνετε μια κριτική πελάτη προτού προχωρήσετε στο στάδιο καθορισμού σφαλμάτων, για να βεβαιωθείτε ότι ανταποκρίνεται στις ποιοτικές προσδοκίες τους.</Message>
	<Message id="CONTRACTS6">Όταν είστε έτοιμος/η, προχωρήστε στο στάδιο "Στερέωσης Σφαλμάτων".

Είναι αδύνατο να γνωρίζετε ακριβώς πόσα σφάλματα έχει ένα κομμάτι λογισμικού, επομένως απλώς προσπαθήστε να διορθώσετε όσα μπορείτε, πριν τελειώσει ο χρόνος.</Message>
	<Message id="MAP EDITOR1">Αυτό το Tutorial υποθέτει ότι έχετε ήδη δοκιμάσει τη λειτουργία κατασκευής και εστιάζει στο πώς διαφέρει ο επεξεργαστής χαρτών.
		
Κάντε κλικ στο κουμπί "Συνέχεια" εάν είστε έτοιμος/η να προχωρήσετε.</Message>
	<Message id="MAP EDITOR2">Ο επεξεργαστής χαρτών σας δίνει τη δυνατότητα να φτιάξετε ένα κτίριο που θα μπορείτε να νοικιάσετε όταν μετακομίσετε ή δημιουργήσετε μια νέα εταιρεία. Ο επεξεργαστής χαρτών δεν έχει τη δυνατότητα να επεξεργάζεται κανονικά κτίρια "προς πώληση".

Στον επεξεργαστή χαρτών, έχετε μια απεριόριστη προσφορά χρημάτων και την ικανότητα να τοποθετείτε αντικείμενα περιβάλλοντος. Δοκιμάστε να ανοίξετε την καρτέλα περιβάλλοντος τώρα.</Message>
	<Message id="MAP EDITOR3">Μπορείτε να τοποθετήσετε το δείκτη του ποντικιού πάνω στους διαφορετικούς τύπους αντικειμένων περιβάλλοντος για να λάβετε περισσότερες λεπτομέρειες.

Μια άλλη σημαντική πτυχή των ενοικιαζόμενων κτιρίων είναι ότι μπορείτε να παρέχετε ορισμένες ανέσεις για τον ενοικιαστή και πρέπει να παρέχετε θέρμανση και ψύξη.
Βεβαιωθείτε ότι έχετε τοποθετήσει αρκετή θέρμανση και ψύξη για ολόκληρο το κτίριο. Ο ενοικιαστής δεν θα μπορεί να αλληλεπιδράσει με έπιπλα που τοποθετείτε στον επεξεργαστή χαρτών.

Δοκιμάστε να δημιουργήσετε ένα δωμάτιο τώρα.</Message>
	<Message id="MAP EDITOR4">Όταν επιλέγετε το δωμάτιό σας και ανοίγετε το μενού περιβάλλοντος, θα παρατηρήσετε μερικές νέες επιλογές, δηλαδή τη δυνατότητα να ομαδοποιήσετε δωμάτια, να τα επισημάνετε για ενοικίαση και να τα χαρακτηρίσετε ως δωμάτια ιδιοκτησίας παικτών.

Όταν συγκροτείτε τα δωμάτια μαζί, μπορούν να μισθωθούν μόνο ως μία μονάδα. Τα δωμάτια κλωνοποίησης θα μεταφέρουν το ίδιο στυλ ομαδοποίησης, ώστε να μπορείτε να δημιουργήσετε μια διάταξη και να την αντιγράψετε γρήγορα.

Υπάρχει μια επικάλυψη δεδομένων που σας επιτρέπει να δείτε πώς έχουν επιλεχθεί τα δωμάτια. Ενεργοποιήστε το τώρα για να τερματίσετε το εκπαιδευτικό πρόγραμμα.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION1">Καλώς ήρθατε στην προσαρμογή οθόνης. Πατήστε "Συνέχεια" για να προχωρήσετε στο μάθημα ή "Άκυρο" για έξοδο.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION2">Ξεκινήστε επιλέγοντας ένα όνομα για την εταιρεία σας.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION3">Στη συνέχεια, επιλέξτε ένα όνομα για τον ιδρυτή σας στο παιχνίδι.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION4">Και ένα φύλο.

Μπορείτε να αλλάξετε τo φύλo πολλές φορές για να επιλέξετε τυχαία το βλέμμα του ιδρυτή σας.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION5">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτά τα κουμπιά για να επιλέξετε μια εμφάνιση του ιδρυτή σας που θέλετε να αλλάξετε.

Μπορείτε να αλλάξετε το σχήμα του προσώπου και των φρυδιών κάνοντας κλικ στο πρώτο κουμπί και το τελευταίο κουμπί σας επιτρέπει να επιλέξετε τα χρώματα του δέρματος, των μαλλιών, των αξεσουάρ και των ρούχων του ιδρυτή σας.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION7">Εδώ μπορείτε να επιλέξετε χαρακτηριστικά γνωρίσματα προσωπικότητας του ιδρυτή σας.

Μπορείτε να επιλέξετε δύο χαρακτηριστικά, τα οποία θα επηρεάσουν τη συμπεριφορά του ιδρυτή σας, που παρατίθεται παρακάτω, και τις σχέσεις στη δουλειά.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION8">Εδώ μπορείτε να επιλέξετε τους πόντους και τις ειδικότητες του ιδρυτή που θα επηρεάσουν τις επιδόσεις του.

Οι εξειδικεύσεις περιορίζονται από την ικανότητα, οπότε εάν ο ιδρυτής σας έχει χαμηλή δεξιότητα σχεδιασμού, αυτός/ή θα είναι επίσης χαμηλός στην ειδίκευση σχεδιασμού που επιλέγετε.

Μπορείτε να εκπαιδεύσετε και να προπονήσετε τον ιδρυτή σας για να αποκτήσει δεξιότητες και εξειδικεύσεις στο παιχνίδι.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION9">Τώρα τελειώνετε την προσαρμογή του ιδρυτή σας. Ας αρχίσουμε να επιλέγουμε τους κανόνες του παιχνιδιού!</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION10">Μπορείτε να ενεργοποιήσετε τυχόν mods εδώ, τα οποία θα δεσμεύονται για το παιχνίδι για πάντα.

Μπορείτε να μοιραστείτε το παιχνίδι σας με άλλους, χωρίς να χρειάζεται να εγκαταστήσετε τα mods.

Μερικά mods προσθέτουν σενάρια, οπότε θα πρέπει να ενεργοποιήσετε αυτά που θέλετε πριν επιλέξετε ένα σενάριο.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION11">Τώρα επιλέξτε ένα σενάριο. Το σενάριο θα ελέγξει το αρχικό χρηματικό ποσό και την ημερομηνία έναρξης που μπορείτε να επιλέξετε μεταξύ και τους στόχους και αν θα προσομοιώσετε τον ανταγωνισμό, χρησιμοποιήστε έναν διαγωνισμό με σκηνικά ή και τα δύο.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION12">Μπορείτε να αλλάξετε το περιβάλλον εδώ.

Το δάσος είναι το προεπιλεγμένο περιβάλλον, η δεξαμενή είναι κρύα όλο το χρόνο, η έρημος είναι καυτή όλο το χρόνο και η πόλη έχει ουρανοξύστες και ένα προσχεδιασμένο οδικό δίκτυο με χώρους στάθμευσης.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION13">Η δυσκολία μπορεί να αλλάξει σε οποιοδήποτε σημείο του παιχνιδιού μεταβαίνοντας στο μενού επιλογών. Η δυσκολία ελέγχει πόσο εύκολο είναι να εισέλθετε στην αγορά.

Η δυσκολία ελέγχει πόσο εύκολο είναι να εισέλθετε στην αγορά.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION14">Κανονικά 1 ημέρα ισούται με 1 μήνα στο Software Inc. Αυτό διατηρεί το παιχνίδι σε σταθερό ρυθμό, ώστε να μην είναι βαρετό.

Εάν αισθάνεστε ότι το παιχνίδι πηγαίνει πολύ γρήγορα ή θέλετε να περάσετε μερικές ημέρες για να κερδίσετε χρήματα μεταξύ του να πληρώσετε τους μισθούς και τους λογαριασμούς σας, μπορείτε να αυξήσετε το ποσό των ημερών ανά μήνα.

Σημειώστε ότι όλα στο παιχνίδι θα πηγαίνουν σχετικά πιο αργά ώστε να ταιριάζουν με τη ρύθμιση που επιλέξατε και δεν μπορείτε να τα αλλάξετε αργότερα.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION15">Κάντε κλικ στο κουμπί "Έναρξη παιχνιδιού" για να ξεκινήσετε το παιχνίδι</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION16">Εδώ μπορείτε να δείτε μια λίστα με κτίρια που μπορείτε να αγοράσετε απόλυτα ή να νοικιάσετε το δρόμο σας. Δίπλα σε κάθε εικόνα μπορείτε να δείτε εάν ένα κτίριο είναι "Για ενοικίαση" ή "Πώληση".

Σημειώστε ότι η "Περιοχή Κτιρίου" για κτίρια που μπορείτε να ενοικιάσετε καθορίζει τη μέγιστη έκταση που μπορείτε να νοικιάσετε καθώς επεκτείνετε την εταιρεία σας.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION17">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτά τα κουμπιά για να επιλέξετε αν θέλετε να ενοικιάσετε ή να αγοράσετε ένα άδειο οικόπεδο.

Η κατασκευή είναι πολύ ακριβή, επομένως συνιστάται να ξεκινήσετε την ενοικίαση. Μπορείτε να μετεγκαταστήσετε την εταιρεία σας όποτε θέλετε κατά τη διάρκεια του παιχνιδιού.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT1">Ξεκινήστε τo Tutorial πατώντας το κουμπί "Ανάπτυξη λογισμικού" για να εμφανιστεί το έγγραφο σχεδίασης.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT2">Καλώς ήλθατε στο έγγραφο σχεδιασμού, στην καρδιά του Software Inc.

Αρχίστε επιλέγοντας έναν τύπο λογισμικού.

Κάντε κλικ στο κουμπί "συνέχεια" για να συνεχίσετε το Tutorial.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT3">Εάν επιλέξατε, μπορείτε να επιλέξετε μια κατηγορία λογισμικού. Κάθε κατηγορία για τύπο λογισμικού έχει διαφορετικούς χρόνους ανάπτυξης, δημοτικότητα, διατήρηση κοινού, χαρακτηριστικά και το στόχο του.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT4">Στη συνέχεια, επιλέξτε ένα όνομα. Μπορείτε να γράψετε μόνοι σας ή να πατήσετε το κουμπί "Όνομα:" για να το δημιουργήσετε.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT5">Μπορείτε επίσης να επιλέξετε μια τιμή. Εάν αφήσετε μόνο το πεδίο τιμών, η καλύτερη τιμή θα ληφθεί με βάση το λογισμικό και τα χαρακτηριστικά που έχετε επιλέξει. Μπορείτε να κάνετε κλικ στο κουμπί Τιμή για να επαναφέρετε την αρχική τιμή.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT6">Τώρα πρέπει να επιλέξετε λειτουργίες για το προϊόν σας. Κάθε χαρακτηριστικό χρειάζεται χρόνο για να αναπτυχθεί και να εξισορροπηθεί η καινοτομία, η σταθερότητα και η χρηστικότητα, γι 'αυτό επιλέξτε προσεκτικά.

Τα χαρακτηριστικά που μπορείτε να επιλέξετε εξαρτώνται από το ποια εξαρτήματα λογισμικού και τα λειτουργικά συστήματα που επιλέξατε και αντίστροφα, όταν επιλέγετε μια λειτουργία, όλες οι εξαρτήσεις και τα λειτουργικά συστήματα που μπορείτε να επιλέξετε θα φιλτραριστούν ανάλογα.

Ορισμένες λειτουργίες είναι καλλιτεχνικού χαρακτήρα και θα χρειαστείτε καλλιτέχνες στην ομάδα για να έχετε το καλύτερο αποτέλεσμα.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT7">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτά τα κουμπιά για να επιλέξετε γρήγορα τα χαρακτηριστικά. Σημειώστε ότι ίσως δεν είναι πάντα καλύτερο να επιλέξετε απλώς όλες τις λειτουργίες.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT8">Yτο προϊόν μας μπορεί να εξαρτάται από άλλους τύπους λογισμικού. Για παράδειγμα, θα χρειαστείτε ένα οπτικό εργαλείο, όπως έναν επεξεργαστή εικόνων, για να κάνετε ένα παιχνίδι με γραφικά 2D ή δεν θα μπορείτε να κάνετε τα γραφικά γι 'αυτό.

Οι λειτουργίες που επιλέγετε θα καθορίσουν το είδος του λογισμικού που χρειάζεστε για να αναπτύξετε το προϊόν σας και η ποιότητα των εξαρτήσεων θα επηρεάσει την ποιότητα του προϊόντος σας.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT9">Επιλέξτε ένα λογισμικό που θέλετε να χρησιμοποιήσετε από τη λίστα επιλέγοντάς το και πατώντας "OK".

Μπορείτε να φιλτράρετε το λογισμικό από τις λειτουργίες, οι δυνατότητες που μπορείτε να επιλέξετε για το λογισμικό σας θα εξαρτώνται ενίοτε από τις δυνατότητες του λογισμικού που επιλέγετε εδώ.

Προσέξτε ιδιαίτερα τα κόστη ποιότητας και αδειών. Η ποιότητα του λογισμικού σας θα εξαρτηθεί από την ποιότητα του λογισμικού που επιλέγετε και θα πρέπει να πληρώσετε τα τέλη αδείας.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT10">Ορισμένο λογισμικό λειτουργεί σε ένα λειτουργικό σύστημα και κάποιο λογισμικό μπορεί να εκτελείται μόνο σε λειτουργικά συστήματα στα οποία μπορεί να λειτουργήσει το λογισμικό στο οποίο είναι κατασκευασμένο, π.χ. Τα παιχνίδια μπορούν να εκτελούνται μόνο στα λειτουργικά συστήματα που μπορεί να λειτουργήσει η "Μηχανή Παιχνιδιών (Game Engine)". Και όπως και πριν, οι δυνατότητές σας ενδέχεται να εξαρτώνται και από τα λειτουργικά συστήματα που επιλέγετε να υποστηρίξετε.

Μπορείτε να επιλέξετε τα λειτουργικά σας συστήματα εδώ. Εάν δεν εμφανίζεται τίποτα, ο τύπος λογισμικού που επιλέξατε δεν εξαρτάται από το λειτουργικό σύστημα.

Πατήστε "Συνέχεια" για να συνεχίσετε.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT11">Μπορείτε να κάνετε το λογισμικό σας συνέχεια (sequel) σε προϊόν που κάνατε προηγουμένως ή που έχετε αγοράσει από άλλη εταιρεία , π.χ.Κάνατε ένα παιχνίδι που λέγεται "SoftGame 1" και η συνέχειά του (sequel) είναι το παιχνίδι με όνομα "SoftGame 2". Κάνετε αυτό κάνοντας κλικ σε αυτό το κουμπί και επιλέγοντας ένα προϊόν όπως κάνατε με τα λειτουργικά συστήματα και τις ανάγκες λογισμικού.

Κάνοντας μια συνέχεια (sequel) θα δώσει ώθηση μάρκετινγκ και θα αλλάξει τις προσδοκίες των οπαδών σας ανάλογα με την επιτυχία των προκατόχων του.

Οι λειτουργίες που εφαρμόστηκαν για το προηγούμενο προϊόν θα επισημανθούν με πορτοκαλί χρώμα στον πίνακα λειτουργιών, οι οποίες θα αναπτυχθούν ταχύτερα κατά την ανάπτυξη του προϊόντος σας.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT12">Μπορείτε επίσης να κάνετε το λογισμικό αποκλειστικά για την εταιρία σας (In-house), πράγμα που σημαίνει ότι δεν θα το πωλήσετε σε άλλες εταιρείες.

Μπορείτε να το χρησιμοποιήσετε για να αναπτύξετε μηχανές παιχνιδιών υψηλής ποιότητας και να τις χρησιμοποιήσετε μόνο για τα δικά σας παιχνίδια, για να αποκτήσετε πλεονέκτημα έναντι άλλων εταιρειών.

Αν αυτό δεν είναι ορατό, αυτό σημαίνει ότι το λογισμικό που επιλέξατε προορίζεται για ένα κοινό και δεν θα ήταν λογικό να το κρατήσετε εντός της εταιρείας.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT13">Εάν το λογισμικό σας εξαρτάται από τη λειτουργικότητα του διακομιστή (Server), όπως ένα MMO (Μαζικό διαδικτυακό παιχνίδι), θα πρέπει να επιλέξετε έναν διακομιστή (Server) από αυτήν τη λίστα.

Εάν οι διακομιστές (servers) σας δεν μπορούν να χειριστούν το φορτίο που θα δημιουργήσει αυτό το λογισμικό, θα εκραγούν γρήγορα και θα χάσετε τη φήμη σας.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT14">Τέλος, μπορείτε να επιλέξετε έναν διακομιστή (server) ελέγχου πηγής από αυτήν τη λίστα για να υποστηρίξετε την ανάπτυξη του προϊόντος σας.

Η χρήση του ελέγχου πηγής θα μειώσει τα σφάλματα και θα επιταχύνει την ανάπτυξη, αν ο διακομιστής (server) σας μπορεί να χειριστεί το φορτίο.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT15">Αφού περάσετε από τις φάσεις ανάπτυξης και είστε έτοιμος/η να κυκλοφορήσετε το προϊόν σας, θυμηθείτε να δείτε εάν έχουν κυκλοφορήσει κάποια δημοφιλή προϊόντα στην ίδια κατηγορία λογισμικού με το δικό σας.

Μπορείτε επίσης να ελέγξετε τις επερχόμενες κυκλοφορίες από τους ανταγωνιστές σας για να βεβαιωθείτε ότι μια μεγάλη εταιρεία δεν θα ξεπεράσει το προϊόν σας.

Ο χρόνος είναι τα πάντα όταν ξεκινάτε!</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT16">Πριν ολοκληρώσετε, βεβαιωθείτε ότι έχετε επιθεωρήσει τις πληροφορίες σε αυτό το πλαίσιο. Αυτό περιγράφει όλα όσα χρειάζεστε για να αναπτύξετε αυτό το προϊόν.

Προσέξτε ιδιαίτερα την εμβέλεια των καταναλωτών. Η προσέγγιση των καταναλωτών είναι πόσοι άνθρωποι μπορούν να αγοράσουν το προϊόν από τώρα, ο αριθμός αυτός μπορεί να μειωθεί ή να αυξηθεί κατά την ανάπτυξη του προϊόντος. Για το λογισμικό που εξαρτάται από τα λειτουργικά συστήματα, θα περιορίζεται από το πόσοι άνθρωποι χρησιμοποιούν αυτή τη στιγμή το λειτουργικό σύστημα και τους διαδόχους του (sequels).

Η κατοχή περισσότερων από το προτεινόμενο ποσό των εργαζομένων στις αναπτυξιακές ομάδες δεν θα αυξήσει την ταχύτητα ανάπτυξης, αλλά θα μπορούσε να τη μειώσει.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT17">Κάντε κλικ στο κουμπί "Aνάπτυξη" όταν είστε έτοιμος/η να ξεκινήσετε την ανάπτυξη του προϊόντος σας.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK1">Για να ξεκινήσετε την ανάπτυξη του λογισμικού σας, οι σχεδιαστές πρέπει να συνθέσουν ένα έγγραφο, το οποίο περιγράφει τον τρόπο ανάπτυξης και δομής του λογισμικού, για να βεβαιωθείτε ότι όλοι βρίσκονται στην ίδια σελίδα.

Τα στοιχεία εργασίας σχεδιασμού σχεδιάζονται από τους σχεδιαστές ή τους υπαλλήλους που έχουν "οποιοδήποτε ρόλο" μέχρι να προωθήσετε το στοιχείο εργασίας στην Άλφα (Alpha) έκδοση. Τα καλά έγγραφα σχεδιασμού θα διευκολύνουν τους προγραμματιστές να γράψουν κώδικα καλής ποιότητας και να μειώσουν την ποσότητα σφαλμάτων στο τελικό προϊόν.

Πατήστε "συνέχεια" για να συνεχίσετε το Tutorial.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK3">Το αντικείμενο εργασίας θα γεμίσει αργά καθώς εξελίσσεται. Για τα έγγραφα σχεδιασμού είναι σημαντικό να σταματήσετε όταν η εργασία είναι εντελώς πράσινη, έτσι ώστε να μην χάσετε την ποιότητα. Εάν περιμένετε πολύ, οι άπειροι σχεδιαστές θα ξεκινήσουν την υπερ-μηχανική (over-engineering).

Ενώ περιμένετε, θα πρέπει να αρχίσετε να λέτε στον κόσμο το νέο σας λογισμικό. Ξεκινήστε ανακοινώνοντας την ημερομηνία κυκλοφορίας πατώντας το κουμπί "Αγορά".

Θα πρέπει να κάνετε κάποια εικασία όταν επιλέγετε μια ημερομηνία κυκλοφορίας, αλλά θα αυξήσει την αποτελεσματικότητα όλων των μελλοντικών σας προσπαθειών μάρκετινγκ με το προϊόν σας. Απλά βεβαιωθείτε ότι θα κυκλοφορήσετε το προϊόν σας εγκαίρως!</Message>
	<Message id="DESIGN WORK4">Πριν προχωρήσετε στην "Ανάπτυξη", θα πρέπει να κάνετε "Δελτίο Τύπου" για να ενημερώσετε τον κόσμο για το νέο σας προϊόν.

Όταν αγοράζετε το προϊόν σας προτού κυκλοφορήσει, δημιουργείτε ακόλουθους του προϊόντος, οι οποίοι θα αγοράσουν το προϊόν σας όταν κυκλοφορήσει. Οι ακόλουθοί σας ίσως να μην το αγοράσουν αμέσως ή να το επιστρέψουν, έτσι δεν είναι εγγυημένες οι πωλήσεις.

Οι υπάλληλοί σας θα πρέπει να εργαστούν για να κάνουν το δελτίο τύπου, οπότε αν νομίζετε ότι θα χρειαστεί λίγος χρόνος, μπορείτε να διακόψετε την εργασία σας με το πάτημα του κουμπιού αναπαραγωγής, για να αποφύγετε υπερβολικές τεχνικές (over-engineering).

Ξεκινήστε ξαναπηγαίνοντας το παράθυρο μάρκετινγκ.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK5">Βεβαιωθείτε ότι έχετε διαβάσει το κείμενο στο παράθυρο μάρκετινγκ, καθώς σας λέει πώς να χειριστείτε τις διάφορες ενέργειες μάρκετινγκ που έχετε στη διάθεσή σας.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK6">Κάντε κλικ στο κουμπί "Ανάπτυξη" (Develop) για να ξεκινήσετε την ανάπτυξη όταν είστε έτοιμος/η.

Κάντε δεξί κλικ στη γραμμή τίτλου του αντικειμένου εργασίας για εναλλαγή μεταξύ κανονικής και περιπλεγμένης προβολής.

Κάντε αριστερό κλικ στη γραμμή τίτλου και σύρετε για να οργανώσετε εκ νέου τα στοιχεία εργασίας σας.</Message>
	<Message id="DIGITALDISTRIBUTION1">Ανοίξτε το παράθυρο διανομής για να ξεκινήσετε το tutorial.</Message>
	<Message id="DIGITALDISTRIBUTION2">Για να ξεκινήσετε την πώληση προϊόντων μέσω του δικού σας ψηφιακού ηλεκτρονικού καταστήματος, μπορείτε να κάνετε κλικ στο επισημασμένο κουμπί στο παράθυρο διανομής και να επιλέξετε έναν διακομιστή για να ανοίξετε το κατάστημα. Σημειώστε ότι η λειτουργία του δικού σας καταστήματος απαιτεί μεγάλο εύρος ζώνης (bandwidth) εάν ένα προϊόν πουλάει καλά.

Πρέπει να κάνετε συμφωνίες με άλλες εταιρείες ξεχωριστά αν θέλετε να πουλήσουν τα προϊόντα τους μέσω του καταστήματός σας.

Ανοίξτε το παράθυρο των επιχειρήσεων τώρα, για να δείτε πώς να κάνετε συμφωνίες διανομής.</Message>
	<Message id="DIGITALDISTRIBUTION3">Κάντε κλικ στο κουμπί λεπτομέρειες σε μια εταιρεία με την οποία θέλετε να κάνετε μια συμφωνία, για να ανοίξετε το παράθυρο λεπτομερειών της εταιρείας.

Το παράθυρο θα έχει ένα κουμπί για να ξεκινήσει τη διαπραγμάτευση μιας συμφωνίας διανομής, αν εφαρμόζεται.

Για να συνεχίσετε, βεβαιωθείτε ότι έχετε ανοίξει ένα κατάστημα ψηφιακής διανομής και κάντε κλικ στο κουμπί επισημασμένη συμφωνία. Διαφορετικά, μπορείτε να επιστρέψετε σε αυτό το tutorial αργότερα μέσω του παραθύρου 'Ρυθμήσεις'.</Message>
	<Message id="DIGITALDISTRIBUTION4">Εδώ μπορείτε να δείτε όλες τις προηγούμενες προσφορές και μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το ρυθμιστή και το κουμπί για να κάνετε νέες προσφορές.
		
Έχετε τη δυνατότητα να ακυρώσετε τη συμφωνία πριν από την πρώτη σας προσφορά.  Μόλις ξεκινήσει ο πόλεμος υποβολής προσφορών, η συμφωνία θα επιτύχει ή θα αποτύχει.

Εάν μια συμφωνία αποτύχει, η σχέση σας με την άλλη εταιρεία θα υποβαθμιστεί προσωρινά. Πρέπει να περιμένετε μερικούς μήνες μετά από μια αποτυχημένη συμφωνία, εάν θέλετε να κάνετε μια καλή νέα συμφωνία.

Το ψηφιακό μερίδιο αγοράς σας και η αξία της άλλης εταιρείας θα επηρεάσουν το πόσο είναι πρόθυμοι να σας δώσουν και ορισμένες εταιρείες κάνουν πιο σκληρές συμφωνίες από άλλες.</Message>
	<Message id="EDUCATION1">Ξεκινήστε το Tutorial επιλέγοντας έναν ή περισσότερους από τους υπαλλήλους σας, κάντε δεξί κλικ οπουδήποτε στην οθόνη για να εμφανιστεί το μενού δράσης και στη συνέχεια επιλέξτε "Εκπαίδευση υπαλλήλωνλο".</Message>
	<Message id="EDUCATION2">Αυτό είναι το παράθυρο εκπαίδευσης. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την εκπαίδευση για να κάνετε τον υπάλληλο σας καλύτερο στις δουλειές του ή για να δώσετε τη δυνατότητα ενεργοποίησης του ΑΠ 'ανθρώπινων πόρων' (HR) για τους ηγέτες σας.

Μπορείτε να επιλέξετε είτε να εκπαιδεύσετε τον υπάλληλό σας σε μια δεξιότητα, εξειδίκευση ή μπορείτε να ενεργοποιήσετε το ΑΠ (HR) επιλέγοντας μία από τις επιλογές στο κάτω μέρος του παραθύρου εκπαίδευσης.</Message>
	<Message id="EDUCATION3">Αρχίστε επιλέγοντας το ποσό των μηνών για να εκπαιδεύσετε τους υπαλλήλους σας. Σημειώστε ότι τα εκπαιδευτικά μαθήματα θεωρούνται άδεια μετ 'αποδοχών, οπότε και θα πληρώνετε επιπλέον μισθούς εκτός από τα έξοδα μαθημάτων.

Υπάρχει ένα όριο στις δεξιότητες και τις ειδικότητες των υπαλλήλων σας, οπότε αν επιλέξετε 3 μήνες μαθημάτων για έναν εργαζόμενο με υψηλό επίπεδο δεξιοτήτων, θα σπαταλήσετε τζάμπα τα χρήματά σας.</Message>
	<Message id="EDUCATION4">Στη συνέχεια, επιλέξτε τί ρόλο θέλετε να εκπαιδεύσετε τους υπαλλήλους σας.</Message>
	<Message id="EDUCATION5">Αν επιλέξατε σχεδιαστή, προγραμματιστή ή καλλιτέχνη, θα πρέπει να επιλέξετε ποια εξειδίκευση θέλετε να βελτιώσουν. Κάντε κλικ στην επιλογή "Ξεκινήστε την εκπαίδευση" όταν είστε έτοιμος/η να στείλετε τον υπάλληλό σας μακριά.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES1">Ξεκινήστε ανοίγοντας το παράθυρο του υπαλλήλου.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES2">Αυτή είναι μια λίστα με όλους τους υπαλλήλους σας, οι οποίοι αναφέρουν λεπτομερώς την κατάστασή τους.

Μπορείτε να ελέγξετε οποιαδήποτε από τις επιλογές στην επάνω μπάρα για να λάβετε περισσότερες λεπτομέρειες για όλους τους υπαλλήλους σας.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES3">Όταν επιλέξετε έναν υπάλληλο στη λίστα, θα επιλεγούν στο παιχνίδι και μπορείτε να πάρετε λεπτομέρειες για τις ειδικότητες τους στο κάτω μέρος του παραθύρου.

Δοκιμάστε να επιλέξετε έναν υπάλληλο τώρα.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES4">Μπορείτε να επιλέξετε πολλούς υπαλλήλους κρατώντας πατημένο το Shift.

Τώρα, κάντε δεξί κλικ οπουδήποτε για να εμφανιστεί το μενού ενεργειών για τον επιλεγμένο υπάλληλο. Κάντε κλικ στο κουμπί "Αλλαγή ομάδας" και επιλέξτε "Core" στο παράθυρο που εμφανίζεται.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES5">Τώρα, κάντε δεξί κλικ οπουδήποτε και κάντε κλικ στο κουμπί "Αλλαγή ρόλου", το οποίο μοιάζει με ένα μηχανικό κλειδί.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES6">Κάνοντας κλικ σε ένα ρόλο στο παράθυρο "Επιλογή ρόλου" θα ανατεθεί ο υπάλληλος σε αυτόν τον ρόλο. 
Μπορείτε επίσης να κάνετε κλικ στο κουμπί "Οποιοσδήποτε ρόλος" για να αφήσετε τον εργαζόμενο σας να ενεργεί σε οποιονδήποτε ρόλο ή στο "Αυτόματος ρόλος" για να αναθέσετε έναν ρόλο στον υπάλληλο με βάση τις ικανότητές του.

Σημειώστε ότι η "Ηγετικότητα" δεν μπορεί να επιλεγεί εκτός αν ο υπάλληλος έχει ανατεθεί σε μια ομάδα και ένας υπάλληλος δεν μπορεί να είναι ηγέτης ενώ βρίσκεται σε "Οποιοσδήποτε ρόλο". Μπορείτε να ορίσετε έναν ηγέτη για να εργάζεται σε όλους τους ρόλους επιλέγοντας το "Ηγετικότητα (Οποιοσδήποτε ρόλος)", αλλά δεν θα λειτουργεί με πλήρη ισχύ και μπορεί να επηρεάσει την ποιότητα του λογισμικού που έχει ανατεθεί στην ομάδα αυτή.

Κλείστε το παράθυρο "Επιλογή ρόλου" και κάντε κλικ στο "Συνέχεια" για να συνεχίσετε το Tutorial.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES7">Με το επιλεγμένο προσωπικό σας, κάντε δεξί κλικ οπουδήποτε για άλλη μια φορά για να εμφανίσετε το μενού ενεργειών και επιλέξτε "Στοιχεία υπαλλήλου", που μοιάζει με ένα άτομο.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES8">Εδώ μπορείτε να δείτε τα στατιστικά στοιχεία του υπαλλήλου σας.

Στην επάνω αριστερή γωνία μπορείτε να δείτε τα χαρακτηριστικά προσωπικότητας του υπαλλήλου σας, και κάτω από αυτό, τις δεξιότητες του υπαλλήλου σας σε κάθε ρόλο. Κάνοντας κλικ σε ένα ρόλο θα ορίσετε τον υπάλληλο σε αυτόν τον ρόλο.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES9">Στο κάτω αριστερό μέρος του παραθύρου μπορείτε να δείτε τις ειδικότητες των υπαλλήλων σας, οι οποίες δείχνουν πόσο εκπαιδευμένοι είναι οι υπάλληλοί σας σε διαφορετικά θέματα.

Η "βασική ειδικότητα" είναι η εμπειρία του υπαλλήλου σας σε αυτό το ρόλο.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES10">Στην επάνω δεξιά γωνία του παραθύρου μπορείτε να δείτε τα χαρακτηριστικά του υπαλλήλου σας. Αυτά τα γνωρίσματα ελέγχονται από τα δύο χαρακτηριστικά της προσωπικότητάς σας.

Μπορείτε να τοποθετήσετε το δείκτη του ποντικιού πάνω από κάθε ένα από τα τρία χαρακτηριστικά για να δείτε πώς επηρεάζουν τον υπάλληλο.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES11">Στο κεντρικό δεξί μέρος του παραθύρου, μπορείτε να δείτε τις τελευταίες σκέψεις των υπαλλήλων σας, αυτό θα σας βοηθήσει να δείτε πόσο ευτυχείς είναι με τον τόπο εργασίας τους.

	Πρέπει να το επιθεωρείτε συχνά για να δείτε πόσο καλά κάνει ένας υπάλληλος και αν μπορείτε να κάνετε κάτι για να βελτιώσετε την ικανοποίησή του.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES12">Τέλος, στο κάτω δεξιό μέρος του παραθύρου, μπορείτε να δείτε τι επηρεάζει αυτή τη στιγμή την αποτελεσματικότητα του υπαλλήλου σας όταν εργάζεστε.

Μπορείτε να το χρησιμοποιήσετε για να δείτε τι είναι λάθος εάν οι υπάλληλοί σας ξαφνικά αρχίσουν να εργάζονται αργά ή καθόλου.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES13">Στην αρχή του παιχνιδιού θα χρειαστεί να κάνετε κάποια γρήγορα χρήματα.

Ανοίξτε το παράθυρο των συμβάσεων για να πάρετε κάποια δουλειά.</Message>
	<Message id="HIRING1">Ξεκινήστε ανοίγοντας το παράθυρο "πρόσληψης προσωπικού"</Message>
	<Message id="HIRING2">Πριν μπορέσετε να προσλάβετε κάποιον, πρέπει να εκτελέσετε αναζήτηση για υπαλλήλους. Αρχίστε επιλέγοντας τον ρόλο που θα έπρεπε να είναι καλός για τον νέο σας υπάλληλο.</Message>
	<Message id="HIRING3">Εάν έχετε επιλέξει έναν προγραμματιστή, καλλιτέχνη ή σχεδιαστή, θα πρέπει επίσης να επιλέξετε μια εξειδίκευση που θέλετε να είναι καλός.</Message>
	<Message id="HIRING4">Στη συνέχεια, πρέπει να αποφασίσετε πόσα χρήματα θέλετε να δώσετε στον πιθανό υπάλληλό σας ανά μήνα. Είναι πολύ σημαντικό να βεβαιωθείτε ότι έχετε αρκετά χρήματα για να τα πληρώσετε ή θα χρεοκοπήσετε πολύ γρήγορα.

Η ποιότητα των αιτούντων θα εξαρτηθεί από το πόσο ψηλά έχετε ορίσει τον μισθό και τη φήμη της εταιρείας σας.</Message>
	<Message id="HIRING5">Μπορείτε επίσης να επιλέξετε συνεντεύξεις για τους υπαλλήλους σε συγκεκριμένες περιοχές εκ των προτέρων. Μπορείτε να κάνετε τις συνεντεύξεις για τους υπαλλήλους πριν τους προσλάβετε, αλλά αυτό μπορεί να είναι πιο ακριβό, ανάλογα με το πόσους σκοπεύετε να προσλάβετε.

Κάθε επιλογή συνέντευξης θα διπλασιάσει την τιμή αναζήτησης.</Message>
	<Message id="HIRING6">Τέλος, πρέπει να αποφασίσετε πόσα χρήματα θέλετε να ξοδέψετε για τους αιτούντες. Όσο περισσότερα χρήματα ξοδεύετε, τόσο περισσότερους πιθανούς υπαλλήλους θα έχετε για να επιλέξετε. Έχετε εγγυηθεί ότι θα λάβετε τουλάχιστον μία αίτηση.

Πατήστε "Ξεκινήστε την αναζήτηση" για να ξεκινήσετε την αναζήτηση.</Message>
	<Message id="HIRING8">Μπορείτε να επιλέξετε εργαζόμενους για να τους επιθεωρήσετε και να πατήσετε το κουμπί "Προσλαβή" για να τους προσλάβετε. Οι εργαζόμενοι είναι ακριβοί και πιθανότατα πρέπει να περιμένετε προτού προσλάβετε κάποιον εάν μόλις αρχίσατε.

Δοκιμάστε να επιλέξετε έναν υπάλληλο στη λίστα.</Message>
	<Message id="HIRING9">Μπορείτε να πλοηγηθείτε εύκολα στις εφαρμογές χρησιμοποιώντας τα βέλη στο πληκτρολόγιό σας και πατώντας το πλήκτρο Enter για να προσλάβετε.

Όταν τελειώσετε, απλά κλείστε το παράθυρο.</Message>
	<Message id="HR1">Για να ενεργοποιήσετε τη διαχείριση 'Ανθρωπίνων Πόρων' (ΑΠ) [HR] ανοίξτε το παράθυρο ομάδας</Message>
	<Message id="HR2">Στο παράθυρο των ομάδων, πηγαίνετε δεξιά και κάντε κλικ στην επιλογή "Επιλογές ΑΠ (HR)" στη λίστα, στην ομάδα στην οποία θέλετε να ενεργοποιήσετε το ΑΠ (HR).</Message>
	<Message id="HR3">Πηγαίνετε στις ρυθμίσεις ΑΠ (HR) και επιλέξτε "Ενεργοποίηση διαχείρισης 'Ανθρωπίνων Πόρων' ΑΠ (HR)" όταν τελειώσετε. Ο προϋπολογισμός ίσως χρειαστεί να αυξηθεί μία φορά κάθε τόσο, έτσι οι καλοί υπάλληλοι δεν αναζητούν νέες ευκαιρίες απασχόλησης.

Κλείστε το παράθυρο αυτοματισμού για να ολοκληρώσετε αυτό το Tutorial.</Message>
	<Message id="HR4">Οι δύο πρώτες ετικέτες σας λένε πόσο κοστίζει αυτή η ομάδα με βάση τους μισθούς και πόσα χρήματα δαπανήθηκαν για τους "Ανθρώπινους Πόρους" (ΑΠ) τον περασμένο μήνα.</Message>
	<Message id="HR5">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τα παρακάτω πεδία κειμένων για να προσλάβετε αυτόματα αρκετούς υπαλλήλους, έτσι ώστε η ομάδα να έχει πάντα το καθορισμένο ποσό στους καθορισμένους ρόλους. Ο ηγέτης θα είναι υπεύθυνος για τη διαδικασία υποβολής αιτήσεων.</Message>
	<Message id="HR6">Οι τελευταίες επιλογές επιτρέπουν στον ηγέτη σας να στέλνει τους υπαλλήλους για εκπαίδευση αυτόνομα.
		
Μπορείτε να τοποθετήσετε το δείκτη του ποντικιού πάνω από τις επιλογές για να δείτε περισσότερες λεπτομέρειες. Κλείστε το παράθυρο όταν ολοκληρώσετε το Tutorial.</Message>
	<Message id="LEASING1">Ξεκινήστε πηγαίνοντας στη "Λειτουργία Κτισήματος" κάνοντας κλικ στο κουμπί "Κτίσημο".</Message>
	<Message id="LEASING2">Το παιχνίδι κάνει παύση πάντα όταν είστε σε "Λειτουργία Κτισήματος".

Όταν σας ανήκει ένα οικόπεδο, μπορείτε να κατασκευάσετε και να σχεδιάσετε τα γραφεία σας όπως θέλετε, αλλά όταν το νοικιάζετε μπορείτε να παρέχετε μόνο τα γραφεία που αγοράζετε.

Εάν θέλετε να αγοράσετε ένα οικόπεδο αργότερα, μπορείτε να μεταφέρετε την εταιρεία σας από το παράθυρο παύσης.</Message>
	<Message id="LEASING9">Ας δούμε κάποια έπιπλα στα δωμάτια που νοικιάσατε.

Αγοράστε ένα νέο γραφείο αναζητώντας το στο πλαίσιο κτισήματος ή αναζητώντας στο "Γραφείο".</Message>
	<Message id="LEASING20">Για να αρχίσετε να τοποθετείτε αντικείμενα, θα πρέπει να μετακινηθείτε σε ένα πάτωμα που έχει δωμάτια που έχετε ενοικιάσει.</Message>
	<Message id="LEASING10">Τώρα προσθέστε μια καρέκλα. Οι καρέκλες μπορούν να προστεθούν μόνο σε γραφεία.

Σημειώστε ότι κάποια έπιπλα, όπως καρέκλες και τραπέζια, μπορούν να αντικατασταθούν με εναλλακτικές εκδόσεις μετά την τοποθέτησή τους. Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το μενού περιβάλλοντος πιέζοντας το πλήκτρο {KeyBind:ContextMenu} για να αντικαταστήσετε εύκολα πολλά έπιπλα ταυτόχρονα, επιλέγοντας για παράδειγμα όλα τα έπιπλα του ίδιου τύπου στα επιλεγμένα δωμάτια.</Message>
	<Message id="LEASING11">Τέλος, προσθέστε έναν υπολογιστή. Όταν προσθέσετε έναν υπολογιστή, πατήστε και κρατήστε πατημένο το σημείο όπου θέλετε να τον τοποθετήσετε και σύρετε το ποντίκι προς την κατεύθυνση που θέλετε να είναι η πρόσοψη, τέλος αφήστε το κουμπί του ποντικιού για να το τοποθετήσετε.

Οι υπολογιστές πρέπει να είναι πάνω σε ένα γραφείο και να βρίσκονται μπροστά από μια καρέκλα.</Message>
	<Message id="LEASING12">Όταν τοποθετείτε τραπέζια το ένα δίπλα στο άλλο, θα ομαδοποιούνται εάν δεν έχουν κάτι πάνω τους. Οι τραπέζια που ομαδοποιούνται μπορούν να χρησιμοποιηθούν για συνεδριάσεις. Για να δείτε ποιά τραπέζια ομαδοποιούνται, επιλέξτε έναν τραπέζι και η ομάδα του θα επισημαίνεται με μπλε χρώμα.

Είναι σημαντικό να ελέγχετε τα επίπεδα θορύβου στο περιβάλλον εργασίας σας, δοκιμάστε να ενεργοποιήσετε την επικάλυψη θορύβου για να δείτε τι έπιπλα δημιουργεί θόρυβο.</Message>
	<Message id="LEASING13">Ο ιδρυτής σας δεν κουράζεται, πεινάει, κρυώνει ή ενοχλείται γενικά, αλλά όταν προσλαμβάνετε νέους υπαλλήλους, θα το κάνουν. Έτσι, φροντίστε να προσθέσετε τουλάχιστον ένα μηχάνημα αυτόματης πώλησης, μια καφετιέρα, ένα ψυγείο, εξαερημσό και ένα ξεχωριστό μπάνιο πριν προσλάβετε νέους υπαλλήλους.

Αλλάξτε την επικάλυψη θορύβου για να προχωρήσετε.</Message>
	<Message id="LEASING14">Τώρα, ας αναθέσουμε το δωμάτιο σε μια ομάδα, οι υπάλληλοι από άλλες ομάδες μπορεί στη συνέχεια να μην το χρησιμοποιήσουν ή ακόμα και να περάσουν από αυτό.

Κάντε δεξί κλικ στο νέο σας δωμάτιο και επιλέξτε "Αλλαγή Ομάδας", που μοιάζει με κύκλο με βέλη. Θα εμφανιστεί ένα παράθυρο, κάντε κλικ στο "Core" για να αναθέσετε το δωμάτιο στην ομάδα Core.</Message>
	<Message id="LEASING15">Θυμηθείτε επίσης να ορίσετε υπαλλήλους σε μια ομάδα. Μπορείτε να το κάνετε είτε πατώντας {KeyBind:ContextMenu} σε έναν υπάλληλο και επιλέγοντας "Αλλαγή Ομάδας", από το παράθυρο των εργαζομένων ή απευθείας στο παράθυρο μίσθωσης.

Πατώντας το πλήκτρο {KeyBind:MultipleSelect} με τον κέρσορα του ποντικιού σε αντικείμενα, δωμάτια ή υπαλλήλους θα σας επιτρέψει να επιλέξετε πολλά ταυτόχρονα, τότε μπορείτε να πατήσετε το {KeyBind:ContextMenu} οπουδήποτε για να δείτε το μενού περιβάλλοντος. Μπορείτε να κρατήσετε το {KeyBind:SweepSelect} κάτω για να επιλέξετε γρήγορα αντικείμενα του ίδιου τύπου.

Προσπαθήστε να επιλέξετε τουλάχιστον 2 πράγματα στο παιχνίδι.</Message>
	<Message id="LEASING18">Όταν δεν αισθάνεστε πλέον ότι έχετε αρκετό χώρο, μπορείτε να νοικιάσετε άλλα δωμάτια επιλέγοντάς τα και πατώντας 'Μίσθωση' στην κάτω αριστερή γωνία.

Όταν είστε έτοιμος/η να συνεχίσετε, βγείτε από τη 'Λειτουργία Κτισήματος'.</Message>
	<Message id="LEASING17">Όταν είστε έτοιμος/η, ανοίξτε το παράθυρο των εργαζομένων για να ξεκινήσετε τη διαχείριση των υπαλλήλων σας.</Message>
	<Message id="PHYSICALISTRIBUTION1">Μπορείτε να παραγγείλετε υλικά αντίγραφα των προϊόντων σας πηγαίνοντας στις εκδόσεις σας, επιλέγοντας ένα προϊόν και κάνοντας κλικ στο κουμπί "Παραγγείλετε αντίγραφα".</Message>
	<Message id="PHYSICALISTRIBUTION2">Το λογισμικό πωλείται τόσο σε υλικά καταστήματα όσο και ηλεκτρονικά. Καθώς ο χρόνος εξελίσσεται, οι άνθρωποι θα κινηθούν προς τις ψηφιακές αγορές και οι δύο πλατφόρμες εξαντλούνται σε κάποιο σημείο.
		
Αυτό είναι το παράθυρο παραγγελιών αντιγράφων. Θα σας δείξει μερικές λεπτομέρειες που επηρεάζουν το πλήθος των αντιγράφων που θα πρέπει να παραγγείλετε.

Θα πρέπει να ισορροπήσετε το ποσό που παραγγείλετε με το ποσό που αναμένετε να πουλήσετε για να αποφύγετε τυχόν απώλεια. Μπορείτε πάντα να παραγγείλετε μερικά αντίτυπα τώρα και να παραγγείλετε και άλλα τον επόμενο μήνα.

Κλείστε το παράθυρο για να συνεχίσετε</Message>
	<Message id="PHYSICALISTRIBUTION3">Μπορείτε επίσης να εκτυπώσετε μόνοι σας αντίγραφα του προϊόντος σας, το οποίο είναι πολύ φθηνότερο μακροπρόθεσμα, αλλά απαιτεί πολύ περισσότερη δουλειά από εσάς. Θα χρειαστείτε εκτυπωτές, αποθηκευτικούς χώρους και μεταφορείς για τη μεταφορά των αντιγράφων σας στα καταστήματα.
		
Αν διαθέτετε όλα τα απαραίτητα εφόδια, μπορείτε να κάνετε κλικ στο κουμπί "Ξεκινήστε την εκτύπωση" στο παράθυρο "Οι Κυκλοφορίες μου" με ένα προϊόν που επιλέξατε για να ξεκινήσει μια εργασία εκτύπωσης.

Πηγαίνετε στη λειτουργία κτισήματος για να δείτε πώς κατασκευάζετε εκτυπωτές και παλέτες.</Message>
	<Message id="PHYSICALISTRIBUTION4">Θα βρείτε εκτυπωτές και παλέτες στο μενού επίπλων.
		
Βγείτε από τη λειτουργία κτισήματος όταν είστε έτοιμος/η.</Message>
	<Message id="PHYSICALISTRIBUTION5">Στο παράθυρο του προσωπικού μπορείτε είτε να προσλάβετε μεταφορείς που έρχονται μία φορά κάθε μέρα και να παραλάβουν αντίγραφα ή να καλέσετε έναν ταχυμεταφορέα για να παραλάβει όσο το δυνατόν περισσότερα αντίτυπα. Η κλήση των μεταφορέων είναι πολύ πιο ακριβή και πρέπει να προορίζεται για καταστάσεις έκτακτης ανάγκης.
		
Όταν είστε έτοιμος/η, ανοίξτε το παράθυρο Διανομής για να δείτε πώς μπορείτε να τρέξετε το δικό σας κατάστημα ψηφιακής διανομής.</Message>
	<Message id="INSURANCE1">Ξεκινήστε ανοίγοντας το παράθυρο ασφάλισης</Message>
	<Message id="INSURANCE2">Μπορείτε να καταθέσετε και να αποσύρετε χρήματα χρησιμοποιώντας αυτό το ρυθμιστικό.

Τα χρήματα στον ασφαλιστικό σας λογαριασμό σας κερδίζουν 5% τόκους ετησίως (μέχρι ένα ορισμένο ποσό), γι 'αυτό είναι ένα εξαιρετικό μέρος για να κρατήσετε χρήματα.

Η ανάληψη και η κατάθεση χρημάτων στον ασφαλιστικό λογαριασμό επηρεάζει την ικανοποίηση του υπαλλήλου σας με βάση την ηλικία του, οπότε προσέχετε όταν αποσύρετε τα χρήματα.</Message>
	<Message id="INSURANCE5">Ο χρόνος που πρέπει να περάσει για να μπορείτε να κάνετε ανάληψη χρημάτων εξαρτάται από το ποσό των χρημάτων που έχετε καταθέσει εντός του ίδιου οικονομικού έτους. Μπορείτε να δείτε κλειδωμένες καταθέσεις σε αυτόν τον πίνακα.

Όταν αποφασίσετε να κάνετε ανάληψη χρημάτων, η τράπεζα θα ξεκινήσει προσπαθώντας να αποσύρει οποιαδήποτε χρήματα στο λογαριασμό του ταμιευτηρίου σας που δεν θα επιβαρυνθούν με τόκο.</Message>
	<Message id="INSURANCE3">Οι εργαζόμενοι αποσύρονται ή μπορεί να πεθάνουν ή να αρρωστήσουν. Όταν συμβεί αυτό, θα λάβουν χρήματα από τον ασφαλιστικό λογαριασμό σας, οπότε υπάρχει κίνδυνος όταν καταθέτετε χρήματα σε αυτόν το λογαριασμό.

Μπορείτε να παρακολουθήσετε τις πληρωμές που έγιναν σε αυτόν τον πίνακα.</Message>
	<Message id="INSURANCE4">Αυτό είναι πραγματικά το μόνο που υπάρχει στον ασφαλιστικό λογαριασμό σας. Κλείστε το παράθυρο για να ολοκληρώσετε το Tutorial</Message>
	<Message id="MARKETING1">Το μάρκετινγκ είναι κρίσιμο για το Software Inc. Τα προϊόντα σας απλά δεν θα πουληθούν χωρίς μάρκετινγκ.

Μπορείτε να ξεκινήσετε μια καμπάνια μάρκετινγκ ανοίγοντας το παράθυρο κυκλοφορίας, επιλέγοντας ένα προϊόν και κάνοντας κλικ στο κουμπί "Αγορά"</Message>
	<Message id="MARKETING2">Αυτό είναι το παράθυρο μάρκετινγκ.

Το μάρκετινγκ του προϊόντος σας είναι ένας δυνητικά ατελείωτος νεροχύτης χρημάτων. Όσο περισσότερα χρήματα δαπανείτε για το μάρκετινγκ, τόσο μεγαλύτερο πλεονέκτημα θα έχετε σε σχέση με τα ανταγωνιστικά προϊόντα. Τα μεγαλύτερα προϊόντα λογισμικού θα χρειαστούν περισσότερο μάρκετινγκ για να ανταγωνιστούν.

Σημειώστε ότι δαπανώντας περισσότερα χρήματα για το μάρκετινγκ από ό,τι οι ανταγωνιστές σας θα τους παρακινήσει να κάνουν το ίδιο.</Message>
	<Message id="MARKETING3">Μπορείτε να ορίσετε έναν προϋπολογισμό (Budget), ο οποίος θέτει ένα ανώτατο όριο στις δαπάνες για αυτό το έργο μάρκετινγκ. Το "0" σημαίνει ότι δεν υπάρχει όριο.

Η αύξηση του προϋπολογισμού (budget) μάρκετινγκ δεν θα αυξήσει τις προσπάθειες μάρκετινγκ. Θα χρειαστείτε πολλούς ταλαντούχους εμπόρους (marketers) για να χρησιμοποιήσετε αποτελεσματικά τον προϋπολογισμό (budget) σας.

Εάν είστε ικανοποιημένος/η με την επιλογή ομάδας, πατήστε "OK" για να ξεκινήσετε την καμπάνια σας.</Message>
	<Message id="MARKETING4">Το νέο σας σχέδιο μάρκετινγκ θα εμφανιστεί ως στοιχείο εργασίας στα δεξιά.

Μετά την πρώτη ημέρα, το στοιχείο εργασίας θα αρχίσει να συμπληρώνεται για να υποδείξει πόσα χρήματα ξοδεύετε σε σύγκριση με τις χρεωστικές προσπάθειες μάρκετινγκ.

Πατήστε "Τέλος" για να ολοκληρώσετε το Tutorial.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT1">Ξεκινήστε ανοίγοντας το παράθυρο διαχείρισης έργου.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT2">Με την Διαχείριση Έργου σας επιτρέπεται να μεταβιβάσετε έναν κύκλο έκδοσης σε έναν ηγέτη στην εταιρεία σας, έτσι ώστε να ελέγχει τα πάντα από τη δημιουργία ενός σχεδίου για την υποστήριξη του προϊόντος μόλις κυκλοφορήσει.

Μια ομάδα διαχείρισης του έργου χρειάζεται έναν ηγέτη. Ο ηγέτης θα αφιερώσει όλο το χρόνο του για να κρατήσει το έργο σε λειτουργία, οπότε ίσως αξίζει τον κόπο να κρατήσει τον ηγέτη στην δική του ομάδα.

Αρχίστε επιλέγοντας έναν αρχηγό για να εκτελέσετε το έργο και να ονομάσετε την ομάδα του.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT3">Τώρα εξετάστε όλες τις επιλογές για να ελέγξετε τον τρόπο χειρισμού των έργων. Μπορείτε να τοποθετήσετε το δείκτη του ποντικιού πάνω από κάθε ετικέτα για να δείτε λεπτομερή περιγραφή.

Κάντε κλικ στο κουμπί "OK" όταν είστε έτοιμος/η.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT4">Τώρα ανοίξτε το παράθυρο λεπτομερειών διαχείρισης έργου για το νέο σας έργο.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT5">Θα παρατηρήσετε έναν πίνακα που σας λέει πόσους  πόντους από ενέργειες έχει ο ηγέτης.

Οι πόντοι δράσης χρησιμοποιούνται για την εκκίνηση νέων έργων, την ολοκλήρωση των εργασιών μάρκετινγκ και την προώθησή τους στο στάδιο ανάπτυξης. Ορισμένες ενέργειες κοστίζουν περισσότερους πόντους από άλλες. Ο ηγέτης σας θα συνεχίσει να εργάζεται για να συγκεντρώσει αυτούς τους πόντους.

Η δεξιότητα του ηγέτη καθορίζει πόσοι πόντοι μπορούν να συγκεντρωθούν και οι δεξιότητες που σχετίζονται με τον ρόλο αυτόν καθορίζουν πόσο γρήγορα θα συγκεντρωθούν για κάθε κατηγορία.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT6">Ο κάτω πίνακας σάς ενημερώνει ποιά έργα βρίσκονται σε αναμονή και σας επιτρέπει να τα ακυρώσετε ή να τα παραλάβετε.

Πριν ξεκινήσει το έργο, πρέπει να εκχωρήσετε ένα έγγραφο σχεδιασμού που θέτει το πρότυπο για μελλοντικά προϊόντα.

Πηγαίνετε στο έγγραφο σχεδίασης.</Message>
	<Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT7">Όταν ολοκληρώσετε το σχεδιασμό σας, κάντε κλικ στο κουμπί "Διαχείριση έργου", αντί για το κουμπί "Ανάπτυξη", για να αντιστοιχίσετε το νέο σας σχέδιο στην ουρά έργου.</Message>
	<Message id="RESEARCH1">Ξεκινήστε το μάθημα πατώντας το κουμπί "Έρευνα" για να εμφανιστεί το έγγραφο σχεδίασης.</Message>
	<Message id="RESEARCH2">Αν υπάρχει διαθέσιμη έρευνα, θα δείτε μια λίστα λογισμικού σε αυτόν τον πίνακα. Μπορείτε να κάνετε κλικ σε έναν τύπο λογισμικού για να δείτε ποιές λειτουργίες είναι διαθέσιμες για έρευνα.

Πατήστε συνέχεια για να προχωρήσετε.</Message>
	<Message id="RESEARCH3">Πρόκειται για μια λίστα με ερευνητικές δυνατότητες για τον επιλεγμένο τύπο λογισμικού. Μπορείτε να δείτε ποιά χαρακτηριστικά έχουν ήδη ερευνηθεί και τα οποία είναι σήμερα κατοχυρωμένα με δίπλωμα ευρεσιτεχνίας. Τα χαρακτηριστικά γνωρίσματα θα εμφανίζονται με την πάροδο των χρόνων.

Για να ερευνήσετε ένα χαρακτηριστικό, επιλέξτε το, κάντε κλικ στην επιλογή Έρευνα και επιλέξτε τις ομάδες που θέλετε να πραγματοποιήσουν την έρευνα.</Message>
	<Message id="RESEARCH4">Όταν έχετε ερευνήσει ένα χαρακτηριστικό, όλες οι εταιρείες που το χρησιμοποιούν σε ένα προϊόν θα πρέπει να πληρώνουν δικαιώματα σε εσάς, με βάση το πόσο πουλάει το λογισμικό.

Σημειώστε ότι άλλες εταιρείες ενδέχεται να χτυπήσουν και να κλέψουν το δίπλωμα ευρεσιτεχνίας προτού ολοκληρώσετε την έρευνα και τα διπλώματα ευρεσιτεχνίας στην τελική λήγουν.</Message>
	<Message id="SERVER1">Ανοίξτε τη καλωδίωση του διακομιστή (Server) κάνοντας κλικ στο κουμπί με το καλώδιο (Λειτουργία καλωδίου).

Σε αυτή τη λειτουργία μπορείτε να συνδέσετε ή να αποσυνδέσετε τους διακομιστές (Servers) μεταξύ τους κάνοντας κλικ σε ένα διακομιστή και στη συνέχεια σε έναν άλλο διακομιστή. Μπορείτε επίσης να επιλέξετε όλους τους διακομιστές που επιθυμείτε να συνδέσετε κραρόντας πατημένο το shift ή ctrl και στη συνέχεια κάνοντας δεξί κλικ και πατώντας "Συνδέστε τους διακομιστές (Servers)".

Όταν συνδέονται οι διακομιστές (Servers), ένας από αυτούς θα είναι ο κύριος διακομιστής (main server) για την ομάδα και θα χειρίζεται όλες τις καλωδιώσεις, όλο το φορτίο που βάζετε σε μια ομάδα διακομιστών (Servers) θα διανεμηθεί μεταξύ κάθε διακομιστή της ομάδας. Εάν ένας διακομιστής σε μια ομάδα καταρρεύσει, ολόκληρη η ομάδα σταματά να λειτουργεί.</Message>
	<Message id="SERVER2">Δοκιμάστε να κλείσετε τη 'λειτουργία κτισίματος' και να ανοίξετε το παράθυρο του διακομιστή (Server).</Message>
	<Message id="SERVER3">Από εδώ μπορείτε να διαχειριστείτε τους διακομιστές (Servers) σας και να ελέγξετε αν είναι υπερθερμασμένοι.

Εάν επιλέξετε μια ομάδα διακομιστών, μπορείτε να δείτε μια λίστα με όλες τις διεργασίες που εκτελούνται σε αυτή την ομάδα διακομιστών. Στη συνέχεια, μπορείτε να μεταβιβάσετε ξανά αυτές τις διαδικασίες σε άλλους διακομιστές πατώντας "Επαναλάβετε την επιλογή".</Message>
	<Message id="SERVER4">Αν καταστρέψετε μια ομάδα διακομιστών, όλες οι διαδικασίες δεν θα υποστηριχθούν, κάτι που μπορεί να έχει σοβαρές συνέπειες.
		
Αν συμβεί αυτό, πρέπει να κάνετε κλικ στο κουμπί "Προβολή διαδικασιών που δεν υποστηρίζονται" και να μεταβιβάσετε όλες τις διαδικασίες σε άλλους διακομιστές.

Πατήστε "Τέλος" για να ολοκληρώσετε το Tutorial.</Message>
	<Message id="STAFF1">Ξεκινήστε ανοίγοντας το παράθυρο του προσωπικού.</Message>
	<Message id="STAFF2">Αυτό είναι το παράθυρο του προσωπικού. Στην κορυφή θα δείτε μια λίστα με το απασχολούμενο προσωπικό σας, μόνιμο ή προσωρινό.</Message>
	<Message id="STAFF3">Με τα πλήκτρα στο "Μόνημα:" μπορείτε να προσλάβετε μόνιμα το προσωπικό για να καθαρίζει, να διορθώνει τα έπιπλά σας κλπ. Μπορείτε να δείτε το μισθό τους βάζοντας το δείκτη του ποντικιού πάνω από τα κουμπιά. Θα εμφανίζονται μία φορά την ημέρα έως ότου τους απολύσετε.

Μπορείτε να αλλάξετε τις ώρες εργασίας τους χρησιμοποιώντας τα κουμπιά + και - στη λίστα.</Message>
	<Message id="STAFF4">Με τα κουμπιά στο "Προσωρινά:" μπορείτε να προσλάβετε προσωρινό προσωπικό. Θα παραμείνουν έως ότου ολοκληρωθεί η δουλειά τους ή μέχρι να τους απολύσετε. Τοποθετώντας το δείκτη του ποντικιού σας πάνω από τα κουμπιά θα εμφανιστούν οι όροι τους.

Πατήστε "Τέλος" για να τερματίσετε το Tutorial.</Message>
	<Message id="STOCKS1">Στην επάνω δεξιά γωνία του παραθύρου της εταιρείας, θα δείτε μια λίστα μετοχών.

Το πρώτο απόθεμα στη λίστα είναι το μερίδιο της εταιρείας, το οποίο μπορείτε να αγοράσετε αν έχετε αγοράσει όλες τις άλλες μετοχές της λίστας.

Έχετε δύο επιλογές όταν αγοράζετε το κύριο μερίδιο μιας εταιρείας, μπορείτε να την εξαγοράσετε ή να την κάνετε θυγατρική της δικής σας εταιρείας.

Η αγορά μιας εταιρείας θα σας δώσει τις IP της και τα διπλώματα ευρεσιτεχνίας της. Η δημιουργία θυγατρικών θα τους επιτρέψει να συνεχίσουν και να μοιράζονται μαζί σας τα διπλώματα ευρεσιτεχνίας τους, τις πλατφόρμες διανομής και τις IP, αλλά μπορείτε να καταθέσετε και να αποσύρετε χρήματα από αυτές και να τις κλείσετε ανά πάσα στιγμή.

Όταν μια εταιρεία κηρύσσεται σε πτώχευση, όλα τα περιουσιακά της στοιχεία θα μεταβούν στον κύριο μέτοχο.</Message>
	<Message id="STOCKS2">Όταν είστε κάτοχος μετοχών σε άλλη εταιρεία, αυτή η εταιρεία θα σας αποδίδει μερίσματα κάθε μήνα, ποσοστό που αντιστοιχεί στο ποσοστό που έχετε στην εταιρεία με το πλεόνασμα για το συγκεκριμένο μήνα διαιρούμενο με το 24. Θα πρέπει επίσης να πληρώνετε μερίσματα σε εταιρείες που κατέχουν μετοχές στην επιχείρησή σας, αλλά είναι ένας εύκολος τρόπος να δανείσετε χρήματα.

Εναλλακτικά, μπορείτε να αγοράσετε το απόθεμα όταν είναι φθηνό και να το πουλήσετε σε υψηλότερη τιμή, προσπαθώντας να προβλέψετε την αξία της εταιρείας, με βάση την ιστορία της.

Μπορείτε να δείτε ποια αποθέματα κατέχει μια εταιρεία στον κάτω αριστερό πίνακα.</Message>
	<Message id="STOCKS3">Στο κάτω μέρος του παραθύρου μπορείτε να δείτε τα διπλώματα ευρεσιτεχνίας της εταιρείας. Αν αναπτύξετε προϊόντα με κάποια από τα χαρακτηριστικά που παρατίθενται, θα πρέπει να πληρώσετε δικαιώματα σε αυτή την εταιρεία από το κέρδος της. Εάν είστε κάτοχος μετοχών στην εταιρεία ή η εταιρεία είναι θυγατρική, τα δικαιώματα δεν ισχύουν.</Message>
	<Message id="SUBSIDIARY1">Για να ξεκινήσετε το Tutorial, βεβαιωθείτε ότι έχετε θυγατρική και ότι έχετε ανοίξει το παράθυρο λεπτομερειών της εταιρείας.</Message>
	<Message id="SUBSIDIARY2">Ελέγχετε θυγατρικές κυρίως στο παράθυρο λεπτομερειών της εταιρείας.
		
Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τη ροδέλα για να κάνετε ανάληψη και να καταθέσετε χρήματα, όπως και στο λογαριασμό αποταμίευσης. Η ανάληψη όλων των χρημάτων από μια θυγατρική θα κλείσει την εταιρεία, δίνοντάς σας όλα τα περιουσιακά της στοιχεία.

Το παράθυρο λεπτομερειών σας δίνει επίσης μια επισκόπηση των προγραμματισμένων εκδόσεών τους και τη δυνατότητα ακύρωσής τους.

Πατήστε 'Συνέχεια' όταν είστε έτοιμος/η.</Message>
	<Message id="SUBSIDIARY3">Η ανάπτυξη προϋποθέτει πόρους για μια θυγατρική, εάν θέλετε να εργάζονται σε συγκεκριμένες εργασίες, ή θέλετε να ελέγξετε το χρονοδιάγραμμα των κυκλοφοριών τους, μπορείτε να απενεργοποιήσετε την αυτονομία, για να βεβαιωθείτε ότι δεν ξοδεύουν χρόνο να κάνουν άλλα πράγματα.
		
Μπορείτε να εκχωρήσετε μόνο έργα τα οποία αναπτύσσει κανονικά η θυγατρική, ώστε να δίνετε προσοχή στις προηγούμενες και μελλοντικές εκδόσεις τους. Δοκιμάστε να ανοίξετε το έγγραφο σχεδίασης και να επιλέξετε τον τύπο του λογισμικού στον οποίο εργάζονται κανονικά.</Message>
	<Message id="SUBSIDIARY4">Ορισμένες εργασίες μπορούν να ανατεθούν και σε θυγατρικές. Αυτό είναι ακριβό και καταλαμβάνει πολλούς πόρους της θυγατρικής. Παρακολουθήστε την επιλογή της εταιρείας όταν επιλέγετε ομάδες για μια εργασία.
		
Τερματίστε το Tutorial όταν το διαβάσετε</Message>
	<Message id="SUPPORT WORK1">Όταν κυκλοφορείτε ένα νέο κομμάτι λογισμικού, θα δημιουργηθεί ένα στοιχείο εργασίας υποστήριξης. Μέσω αυτού του στοιχείου εργασίας θα λάβετε εισιτήρια υποστήριξης από τους πελάτες σας, υποθέτοντας ότι έχετε κάποια.

Τα εισιτήρια υποστήριξης πρέπει να απαντηθούν το συντομότερο δυνατόν. Οι εργαζόμενοι με καλές δεξιότητες προγραμματισμού θα είναι σε θέση να επιβεβαιώσουν συγκεκριμένα σφάλματα (bugs) γρήγορα καθώς θα απαντηθούν τα εισιτήρια, τα οποία οι εργαζόμενοί σας θα επιχειρήσουν στη συνέχεια να διορθώσουν.

Η υποστήριξη για ένα προϊόν δεν τελειώνει ποτέ από μόνη της, οπότε θα πρέπει να την τερματίσετε όταν δεν νομίζετε ότι είναι απαραίτητη η υποστήριξη. Παρακολουθήστε τον ενεργό αριθμό χρηστών για να σας καθοδηγήσει.</Message>
	<Message id="TEAMMANAGEMENT1">Ξεκινήστε ανοίγοντας το παράθυρο της ομάδας.</Message>
	<Message id="TEAMMANAGEMENT2">Σε αυτό το παράθυρο μπορείτε να διαχειριστείτε και να δημιουργήσετε ομάδες.
		
Μπορείτε να προσθέσετε μια νέα ομάδα πληκτρολογώντας ένα όνομα και κάνοντας κλικ στο κουμπί στο κάτω μέρος.</Message>
	<Message id="TEAMMANAGEMENT3">Όταν επιλέγετε μία ή περισσότερες ομάδες στη λίστα, μπορείτε να δείτε τη μέση ικανότητα όλων των εργαζομένων στις επιλεγμένες ομάδες.
		
Μπορείτε να αλλάξετε τις ώρες άφιξης και αναχώρησης των ομάδων σας, πληκτρολογώντας τις ώρες που επιθυμείτε στα αριστερά πεδία εισαγωγής με μία ή περισσότερες ομάδες επιλεγμένες.</Message>
	<Message id="TEAMMANAGEMENT4">Το ρυθμιστικό εξειδίκευσης σας επιτρέπει να διακόψετε την εργασία των υπαλλήλων με κώδικα ή τέχνη που δεν έχουν τόσο μεγάλη εξειδίκευση σε αυτά.
		
Οι εργαζόμενοι υψηλής εξειδίκευσης θα έχουν πολύ μεγαλύτερο αντίκτυπο στην ποιότητα του προϊόντος σας από τους χαμηλά ειδικευμένους υπαλλήλους. Αν θέλετε πραγματικά να αποφύγετε έναν υπάλληλο να μειώσει την ποιότητα του προϊόντος σας, επειδή δεν είναι ειδικευμένος στην τέχνη 2D για παράδειγμα, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το ρυθμιστικό εξειδίκευσης για να τους κρατήσετε μακριά από την εργασία με αυτή την εξειδίκευση.</Message>
	<Message id="WELCOME1">Καλώς ήλθατε στο Software Inc.

Μπορείτε να μετακινήσετε αυτό το παράθυρο κάπου αλλού, αν σας εμποδίζει, κάνοντας κλικ και κρατώντας τη γραμμή τίτλου (το πάνω μέρος του παραθύρου).

Πατήστε Συνέχεια για να προωθήσετε το Tutorial.</Message>
	<Message id="WELCOME2">Μπορείτε να μετακινήσετε την κάμερα με τα πλήκτρα WASD, κρατώντας CTRL + δεξί κουμπί του ποντικιού και σύροντας το ποντίκι ή μετακινώντας το ποντίκι σας στις άκρες της οθόνης (εάν η 'ενεργοποίηση των άκρων' είναι ενεργοποιημένη στο μενού επιλογών).

Μπορείτε να περιστρέψετε την κάμερα κρατώντας το μεσαίο κουμπί του ποντικιού (ροδέλα) και μετακινώντας το ποντίκι ή χρησιμοποιώντας τα βέλη στο πληκτρολόγιό σας.

Μπορείτε να κάνετε μεγέθυνση και σμίκρυνση χρησιμοποιώντας την ροδέλα στο ποντίκι σας ή τα πλήκτρα + και - στο πληκτρολόγιο.</Message>
	<Message id="WELCOME3">Τα πλήκτρα μπορούν να ρυθμιστούν στο μενού επιλογών, το οποίο μπορείτε να ανοίξετε πατώντας Escape ή πατώντας το κουμπί στην κάτω δεξιά γωνία και πατώντας "Επιλογές".</Message>
	<Message id="WELCOME4">Στην κορυφή μπορείτε να βρείτε το τρέχον υπόλοιπό σας στην τράπεζα.</Message>
	<Message id="WELCOME5">Εδώ πάνω, τα αστέρια δείχνουν τη φήμη της επιχείρησής σας και ο αριθμός είναι ο αριθμός των θαυμαστών (φάνς) σας. Μπορείτε να βάλετε το δείκτη του ποντικιού πάνω από τον αριθμό για να δείτε λεπτομέρειες για το τι σημαίνει.

Μπορείτε να τοποθετήσετε το δείκτη του ποντικιού πάνω στη γραμμή (ακριβώς κάτω από τα αστέρια) για να δείτε την αναγνώριση της αγοράς σας σε κάθε αγορά λογισμικού. Για να πουλήσετε περισσότερα προϊόντα σε κάθε κατηγορία λογισμικού, θα πρέπει να κερδίσετε την αναγνώριση της αγοράς κάνοντας καλά προϊόντα και μάρκετινγκ.</Message>
	<Message id="WELCOME11">Κάτω από αυτό, τα αστέρια δείχνουν την τρέχουσα φήμη της επιχείρησής σας.

Μπορείτε να τοποθετήσετε το δείκτη του ποντικιού πάνω από τη μπάρα για να δείτε τι επηρεάζει αυτή τη στιγμή τη φήμη σας.</Message>
	<Message id="WELCOME6">Εδώ μπορείτε να δείτε πόσα χρήματα κινούνται μέσα και έξω από την εταιρεία σας.

Δεδομένου ότι αυτή είναι η πρώτη σας μέρα, τίποτα δεν εμφανίζεται. Εάν κάνετε κλικ εδώ, θα ανοίξει ένα παράθυρο με μια επισκόπηση των οικονομικών σας.</Message>
	<Message id="WELCOME7">Μπορείτε να ελέγξετε πόσο γρήγορα κινείται ο χρόνος χρησιμοποιώντας αυτά τα κουμπιά ή τα αριθμητικά πλήκτρα 0, 1, 2, 3 στο πληκτρολόγιό σας, τα οποία μπορούν επίσης να ρυθμιστούν στο μενού επιλογών.</Message>
	<Message id="WELCOME8">Οι σημαντικές ειδοποιήσεις θα εμφανίζονται στο επάνω αριστερό μέρος. Μπορείτε να σύρετε τη γραμμή ειδοποιήσεων προς τα κάτω για να δείτε παλιές ειδοποιήσεις.

Μπορείτε να κάνετε κλικ σε μερικές ειδοποιήσεις για να δείτε λεπτομέρειες. Μπορείτε να κάνετε δεξί κλικ στις ειδοποιήσεις για να τις διαγράψετε.</Message>
	<Message id="WELCOME9">Όλα τα χειριστήρια και τα παράθυρά σας είναι εδώ, στην κάτω αριστερή γωνία.</Message>
	<Message id="WELCOME10">Να θυμάστε: Μπορείτε πάντα να επανεκκινήσετε οποιοδήποτε πρόγραμμα εκμάθησης από το μενού επιλογών.

Όταν είστε έτοιμος/η, αρχίστε να χτίζετε το γραφείο σας μπαίνοντας σε 'Λειτουργία κτισίματος'.</Message>
</Tutorial>
